殷商人算唔算係中國人？

唔知大家知唔知呢單料：

日前，「曾多年擔任中國社科院考古研究所安陽殷墟考古隊隊長」的唐際根教授，終於透露他在1996年，曾安排加拿大 Lakehead University 的分子生物學和古人類研究的學者 El Moto 到安陽工作站，選取「黑河路」的殷商人骨標本，預備稍後合作檢測殷商人的遺傳基因，但在簽約前一刻，應中國科學院基因研究所的基因學家W和J要求，把該標本交了給她們。其後得出的檢測結果令人極之震撼 —— 殷商人的基因屬西亞人種，而此結果與之前日本學者所做的吻合。

來源：

唔合理
因為依加嘅大陸人都係中亞、美索不達米亞嚟

姐係妲己鬼妹樣

韓國人

西亞即係閃米特定波斯人

咁同源論一早講左地球人係非洲中東果邊出現先架啦

古代大陸人係西亞人好正常

印度樣

非主流中華文化西亞起源論?

所話我成日都話真正華夏文族早已絕種

先秦時期夏商周都係同文同種，一脈相承於三皇五帝

華夏絕左種就由支那人劉邦既漢朝取代左

商同周點會同文同種

可能夏商周都係唔同種族
我懷疑夏商果期根本唔係王朝模式，而係類似希臘城邦咁

夏、商係共主聯盟，周混合埋封建